醫學會獲政府發3萬口罩 訂購會員眾多需抽籤處理

醫學會會長何仲平表示，政府答應向私家醫生提供的600盒共30000個口罩已到貨，貨源來自泰國，是外科口罩，每盒170元有50個。他說，由於已登記需要購買的會員有700人，因此醫學會會抽籤處理。

何仲平說，醫學會將另外取得25000個來自南韓的N95口罩，預計下午會到貨，將會向會員分發，私家診所執業的會員優先，每人可獲5個。

衞生防護中心指，新型肺炎在本地可能有隱型傳播。何仲平認為，私家醫生應診風險大，如有醫生因欠缺口罩而停診他亦理解。他說，食物及衞生局表示正在採購口罩，如有供應會再向醫學會提供，醫學會亦會嘗試從其他渠道購買口罩。

淨係派俾私立醫院~~~

咁公立醫院呢~!?

.......公院有隔離病房嘅醫護反而要自己買？

政府:你地都罷工架啦，唔洗用慳返

乜唔係俾前線醫護用㗎？仲要人俾錢訂？仲有無良知？

每盒170元有50個

其實私家診所都好易中招
你估中咗wars會知咩

政府都170